10月29日就出WATCH DOG 3, 有無人會買?

今集好似幾正

遊戲師

買驚師

樓上全部bot

頭兩集都有玩 應該都會買 玩返兩三個禮拜等cyberpunk

ubi師

Ubisoft前線好黃

襯仲有得玩wd好玩
支那無得玩的

睇review先，唔買Ubi預購係原則

等咗成年喇

冇ray tracing唔買

一定買

今集有

已經預購左依隻同刺客終極版
利申: ubi fans

有米師

幾時出印狗評驚

不過冇錢換3080開高效能ray tracing
利申 仲係2070 怕開唔到最高

Debug師

5折先買

睇狗師

打機師

等緊3070

氣炸1080Ti師

買就一定買,但考慮緊咩版

幾時講過我都唔記得了

唔係fans就推薦一般/黃金版 fans就黃金/終極
黃金版多張季票 冇得好似以前咁提早玩 吸引力唔大
加上照之前慣例 dlc內容可能都唔係好多加上又未咁快出
建議可以出左dlc再補季票 如果有多小小錢就直接黃金版

我係驚佢送果四條友太勁咋
巴打咩平台？我pc 想睇下d ps 巴打偷跑睇下有咩comment

我PC 因為有ray tracing
PS有偷跑咩

偷跑就肯定有既但應該冇咁早嫁

season pass送個4條友應該幾勁
不過好似要等dlc出先有

縮水狗

頂，我以為係dlc 四個角色以外四條友
睇番d 剪影應該係dlc 4個
咁唔買黃金la雖然想玩生化人

咁買一般啦 出左DLC想玩再買都未遲

買硬

第2段片 右上角香港台灣泰國旗

用100 UB 幣 買左最貴版

預購咗黃金版
Aiden我進來了

!!!!!係wo 我都有100 ubi 幣可以有8拆
買黃金版先

幾錢？岩岩refund 左隻cyberpunk 有399係wallet

428
你睇下自己個uplay 有冇100ubi 幣用黎8 折佢lor

想買，但買唔到ps5。

太多game

買撚埋刺客信條添啊

印仔買我就買

ubisoft d game真係好鬼驚中伏
一陣出到黎又係普通一隻game就唔會想理佢d咩特別角色
不過佢有adien續篇都算吸引既
但近600蚊買ubi game硬係覺得好鬼唔抵

黎緊又有刺客,呢隻仲驚佢伏
ubi都算識揀時間出game,如果佢19號之後先出我真係諗都唔會諗呢兩隻野
等多半年見有特價先會買,依家又驚佢伏但又想搵d野攝時間

邊識揀
刺客同2077撞哂時間

岩岩收到
感謝你的購買，這是給你的預購獎勵：
「黃金王者」組合包
你的獎勵將直接在遊戲中啟用。
你可以在 26/10/2020 預載你的遊戲，如此你將能在 29/10/2020 午夜立刻遊玩！

最貴版+UB100幣 638.4 HKD
到時DOWN定 又訓多幾日 等29號

watch dogs2 ok

半價再買
反正好快減

終極版多左咩野想知

終極版內容

用「終極版」建立你的反抗軍並奪回倫敦，內容包含：

《看門狗：自由軍團》遊戲主程式。

數位內容

SEASON PASS 資格

帶給玩家遊戲新玩法的 Season Pass 資格：

涵蓋兩個章節的主要資料片。在精彩的劇情戰役中再次遇見老朋友、結識新英雄。

在《看門狗：自由軍團》裡，扮演擁有強大新能力的 4 位獨特可操控英雄。

3 個額外 DedSec 任務，進一步充實玩家在《看門狗：自由軍團》裡的遊戲體驗。

玩家可使用在上市首日解鎖的 DedSec 車輛塗裝自訂自己的載具。

上市首日提供的初代完整遊戲《看門狗：完全版》。用這最豐富盛大的版本體驗在 2014 年掀起風潮的遊戲！扮演駭客高手艾登．皮爾斯，把芝加哥變成復仇的終極武器。這個遊戲版本包含了 Season Pass、可遊玩的新遊戲模式、武器、服裝和任務，還有機會在全新戰役中扮演傳奇駭客「丁骨」！

終極組合包

利用「終極組合包」駭入、滲透、過關斬將解放倫敦，內容包含：

「都會叢林組合包」— 含三名全新角色：「猞猁」、「豹」、以及「蝰蛇」，還有他們各自以動物為藍本所設計的面具和服裝。

獲得 4 週VIP資格，幫玩家加速獲得遊戲點數。

「倫敦異議人士組合包」：解鎖三個全新面具，用充滿風格的姿態帶領你的反抗軍 — 包含「藍寶石守衛」面具、「紙板生化人」面具、以及「扭曲」面具。

過多個幾月聖誕應該至少75折先

應該都會買佢個黃金版過下日晨...
有aiden個續篇當豪比佢
刺客就等減價算

已預購

呢條片好吸引

成日覺得佢連D主角都係自由配搭，主線實出事

香港人感受更加唔撚同

28號夜晚9點有冇玩

Ubisoft會瘋狂減價是常識吧，雖然watchdogs2一出就買

呢排大把game未開黎玩，等下先

10月其實無乜驚

CLS我ok買張MasterCard禮品卡諗住買好矇watch dogs結果邊度都用唔到
ok到底喺度賣啲咩垃圾卡

等到玩完cyberpunk再買

屌
如果佢可以整走d hack線就好
同埋渣車個操控好垃圾

等睇中伏 ubi出品從來無令人失望過

買左典藏版

岩岩先爆 WD2，覺得幾好玩
諗緊好無一出就入手
光復英倫，睇狗革命

艾登皮爾師

冇乜期待會好好玩，但都幾吸引想試下

會買 玩完呢隻 cyberpunk就差唔多出

Cyberpunk都夠你玩好耐

ub幣點先有？ 我依家steam有幾隻ub既game，不過未玩過

隻game放唔放到入steam？

唔理隻game伏唔伏，同多唔多bug

但咁多遊戲公司入面真係ubi最黃

應該用到架啵 我之前都用過 STEAM/ps store都用到

aiden
DL師

用steam就唔好理咩ub 幣啦

2077 11月先出

Wd2好正喎 有冇玩過架

騰訊有UBI 5%股權
唔好講乜嘢黃唔黃啦，想玩就玩
覺得唔好意思嘅就拎錢貢獻返本土黃圈

我上年用過都用到
就係而家唔知咩事邊到都用唔到
uplay唔得 steam唔得 連google play都唔得

1060仲有無可能玩到呢

無上steam?一定要經ubi store?

UBI宜家D新驚唔上STEAM
剩係上UPLAY同EPIC

watch dog最on9就係個揸車
如果整到gta咁

我得1060 準備最低畫質

仲有400幾ubi錢

Recommended System Requirements for 1920x1080, High Preset, DX12
CPU: Intel Core i7-4790 3.6 GHz, AMD Ryzen 5 1600 3.2 GHz
GPU: NVIDIA GeForce GTX 1060/GeForce GTX 1660 Super
Video memory: 6GB
RAM: 8GB (Dual-channel setup)
Hard Disk Space: (45GB)
OS: Windows 10 (64 bit only)

ching如果唔係開2K/4K好似都可以開到高

知伏，唔比人玩兩個鐘就退

買番d 本土制作game la
有隻機械人幾好

個故事鳩左d lor

玩落好過第一集，但故事真係鳩
一班駭客柴娃娃去打極權

機械人？有冇名？

好似多平台都有得買
已經預告左會同天元合作

我用緊2K呀

1080P高畫質 好似得30Fps
諗住試下 2K 最低 有冇辦法60Fps
冇辦法先轉1080P

支那廠黎，邊度本土

操作真係太複雜
1同2玩到初段就放棄咗，唔會再入坑

冇玩過1同2有冇影響

應該冇乜
2都只係有一小part劇情係1主角出一出現

普通版有冇得預載？
今日？

聖誕先，實做特價

好易控ja wor
你玩最難？

wd2 online mode好好玩

普通
本身一路揸車一路用電腦hack嘢已經難
諗住hack紅綠燈避黑警又難掌握時間

係
好記得試過走上間屋天台hack 9人
點知比佢發現咗

2k應該要中低先60fps到
中就可能30fps

正傳應該唔會
但係DLC有4個新角 其中兩個新人物係1同2主角
如果冇玩過可能DLC吸引性會少左
不過買黃金版仲送埋1 可以出DLC之前玩埋

已買

玩到就滿足
冇$$ 就算換都冇卡

一代個陣覺得佢成個alan walker咁

真係
對fans黎講 有aiden DLC已經值番哂

等特價先入

唔使一路行一路手動hack紅綠燈架喎
一代一開始就半自動，啱時機禁一個掣就搞掂
二代要學完技都會有

就係開緊快車捉唔到timing㩒掣

係咪冇人鍾意二代主角
證明咗二代個故事幾濕鳩

唔知地圖入面仲有冇Syndicate入面幢Kenway Mansion呢

其實我好多都未玩完，成日減價真係頂唔順
但一出新又好想買ubi次次都引誘到我

二代故事只可以講好一般
fans都係咁話
不過二代遊戲性補救 合格

二代玩法真係幾有趣
撇除ubi開放式世界d缺點
我覺得watchdog本身個意念都好創新
（其實二代d缺點都減少左，當時已經講明唔洗再爬塔開地圖）

講真，ubi game我期待依隻仲多過刺客

鳩㩒，唔使啱timing

其實係
我自己都比較鍾意wd多過ac
可能因為ac出得比較密 所以每集都冇咩新玩法

又講返，當初起源轉玩法係幾驚艷
最緊要真係整到埃及好靚

起源係唔錯 特別係個人鍾意rpg玩法
玩法方面係好多新野 不過有好有壞
風景真係好好睇 特別係個集轉左新engine 畫質好好多

幾時有得preload

大家11點 慢速pro load

咩版先有份???

應該ps4

見有人live緊,有冇人玩緊?
應該係ps4

呢隻未去到衝首發既程度 玩住其他驚先

聖誕實特價 唔急買

玩左咁耐pc games先發現 原來我未試過開2k/4k畫面
係我顯示卡問題定我未換4k monitor所以無得開

有2K 4K Mon
顯示卡都要跟到先玩到

其實ubi係上市公司, 所以邊個都可以買佢D股票
同樣地, 中資亦有權係股票市場上買ubi既股票
所以如果間公司唔係奶共/中資佔多數控制權既情況下, 係可以接受

如果你杯葛只係為咗自己內心好過啲，咁股權的確係冇關係
但如果你係為咗資金唔好流入支那，咁就要考慮
接唔接受係個人選擇，5%係多係少冇客觀標準
而我認為事情係有輕重之分，唔係非黑即白
就好似支那game > epic > ubi
你自己決定你做到幾多，所以先話「想玩就玩」

預載時間

北美:10/26 11點 EDT

歐洲 & 中歐:10/26 16:00 CET

亞洲:台灣時間10/26 晚上11點

大洋洲:10/27 02:00 AEDT

WD2已經有SUPERSAMPLING, 肯降畫質應該唔會玩唔到

兩種唔同嘅系統, 唔覺好ON9
WD2 ONLINE MODE渣車追逐開槍車戰好過癮

等next gen 機有RT先玩，順便等特價

Watch Dogs 第一集揸車真係出事
第二集算改番好, 習慣下冇乜大問題, 今集俾人屌過咁多野應該ok嘅

等ubi 送

WD1,2都係free

唔好意思 第幾頁有寫終極版多左D乜?

另一個po 會快d 搵到

2有free過咩？

好似之前ubi發報會時送2

唔好意思 我想問下VRAM係咩黎
岩岩上網CHECK部電腦可唔可以開哂最高既畫質
結果佢話我VRAM唔合格
Dedicated Video RAM 8192 MB
但我去到成6.0 GB
跟著我上網睇VRAM既YOUTUBE介紹，睇唔出有咩分別咁既

VRAM姐係關DISPLAY卡

屌 買完返6日工冇時間煲

即係張display card有幾多RAM

display card既內置ram，相對地係比較快既ram，d data會經vram比gpu做處理，如果vram唔夠其實會係普通ram拎，但效能會大打折扣搞到lag